不如嚟多過港島區交通壓力測試

將91機場交通測試提前預演

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

推

黨鐵港島綫明天全日暫停服務